#
ไมโครซอฟท์
 
หน่วย
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
Microsoft
 
Ventures
 
#
กูเกิล
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ประกาศ
ทีม
ลงทุน
ชื่อ
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
เอี่ยว
สตาร์ตอัพ
ลงทุน
บริษัท
สตาร์ตอัพ
ระยะ
โครงการ
ช่วย
บ่ม
เพาะ
บริษัท
เกิด
ใหม่
ขาด
เครื่องมือ
สำหรับ
สนับสนุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
ที่อยู่
ตรง
กลาง
เติมเต็ม
ช่องว่าง
ตรง
เบื้องต้น
โฟกัส
เมือง
ซานฟรานซิสโก
ซี
แอ
ทเทิ
ลน
ครนิวยอร์ก
กรุง
เท
ล
อา
วีฟ
อิสราเอล
ขยาย
ภูมิภาค
อื่น
อนาคต
ธุรกิจ
สนใจ
สอดคล้อง
ตัว
ธุรกิจ
หลัก
คลาวด์
ต่อย
อด
ต่อย
อด
สร้าง
ผลิตภัณฑ์
เกี่ยวกับ
ก่อนหน้านี้
หน่วย
ลงทุน
ชื่อ
ขยาย
ลงทุน
บริษัท
ระยะ
ถัด
ที่มา
Microsoft
 
Ventures
 
Microsoft
 
Accelerator
 
Microsoft
 
Ventures
 
Microsoft
 
Ventures
 
Azure
 
WindowsHoloLens
 
Office
 
Google
 
Ventures
 
Google
 
Capital
 
Microsoft
 
